香港鬼故 - 怨念

今次加咗音樂背景， 希望大家鍾意

多謝大家, 希望大家去youtube度訂閱頻度
希望可每星2星期出到一個故事

我發覺自從開始講鬼故後,一直都病,訓又訓得唔好
上星期重撞車添,好彩無人受傷

我d friend叫我唔好再講. 我暫時先停一下,過完年先再決定再講唔講